[建議]心理攻擊警犬有冇得諗?

眼見啲垃圾警犬咁自以為是，成日侮辱我地手足/FA。
其實對峙緊/圍警處個時係咪可以言語上侮辱返佢地呢班垃圾?至少口水戰打贏佢地，對佢地心理造成創傷。(由其是佢地四肢發達，頭腦簡單，心靈脆弱）

例如:阿sir你係咪冇晒朋友呀孤兒仔?
你老豆老母好後悔生咗你出黎呀!
你個仔返學冇朋友比人杯葛呀!
你老婆話你成日去叫雞想同你離婚呀!
阿sir你冚家剷洗唔洗比錢你做帛金呀!
阿sir得返啲低學歷人士支持你開唔開心呀?
阿sir慘到要班福建佬/元朗黑社會支持你呀?
阿sir你眾叛親離要上微博乞啲大陸人同情你呀?
阿sir行出街夠唔夠膽抬頭，驚唔驚比人認出呀?

利申冇讀過心理學，有冇巴絲有更惡毒嘅言語攻擊佢呢班社會渣滓?

唔好問佢地問題 佢地唔會理你 係就firm啲一句屌埋去

「深夜心態調整」 續全世界既男人同我入黎

做得差佬既通常細個比人蝦

質問嘅語氣問，唔好用疑問嘅語氣大大聲車落去!

所以言語上攻擊佢，令到佢地有心理疾病應該有得諗？

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

笑鳩佢地係個唔錯嘅方法 之前佢地黎天水圍 拎曬槍有十幾架狗車 我對住佢地大叫：阿蛇咁多車黎捉持槍重犯啊？咦！你地咪就係重犯囉賊喊捉賊 佢地即刻上返車

未必 我識有啲係蝦人嘅多 做警察只係佢地心理上想補償自己以前恰人

針對童年陰影

【專訪】警隊留下難滅印記的 100 天 現役警員：其實，我們從來都是政權工具

哦

阿sir驚唔驚自己啲仔女好似你咁比人恰呀?

咁心理戰未必work

其實試過 不過佢哋冇反應
唔知係佢哋聽唔明(武警)定點...

我識果啲係細個蝦蝦霸霸，份人爛仔格，最後咪去做藍衫

現場屌足3個月都無用 點解會突然覺得有用

啲低智生物係咁。講多啲，試多幾次。講講下佢地可能就聽入耳

好睇你點定義work唔work 每個人條線都唔同 所以點解有啲狗會唔理你 但佢地絕對係聽得清楚你講乜 只係積住積住未爆出黎 有啲會直接爆你 因為佢要靠講野大聲黎壯膽

佢地已經做哂心理建設
當哂你地係曱甴講廢話

勁wow！要用返咁上下的技巧去同popo講

淨係講屌你老母呢啲佢地聽慣，講啲入肉啲、具體小小嘅可能會有用啲？

整埋普通話版

我唔起現場，但好似睇過呢條片

仲有用咩? 日日都被人屌老母當歌唱